<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<posts>
	<post id="01">
		<strong>في عالم اليوم سريع الخطى والموجه نحو التفاصيل، تلعب المستندات والتقارير الفنية دورا مهما في جميع الصناعات. سواء كانت الهندسة أو تكنولوجيا المعلومات أو الرعاية الصحية أو التصنيع ، فإن هذه الأدوات تسد الفجوة بين الأفكار المعقدة والرؤى القابلة للتنفيذ. ولكن ماذا نعني بالضبط ب " المستندات والتقارير الفنية "؟</strong>
		<img>https://lh3.google.com/d/1OuIn3XJy1wqY49zHX-Eu4y5MrThZI4yN</img>
		<intro-p>يتضمن إعداد التقارير الفنية في جوهره تقديم معلومات محددة ومتخصصة بطريقة منظمة ، غالبا في شكل تقارير أو أدلة أو أدلة. الهدف هو الوضوح والدقة ، مما يمكن القراء من فهم المحتوى والتصرف بناء عليه بشكل فعال. وفي الوقت نفسه ، تعمل المستندات الفنية كسجلات لا تقدر بثمن ، مما يضمن إمكانية الوصول إلى المعرفة الهامة للتدريب أو استكشاف الأخطاء وإصلاحها أو الابتكار.</intro-p>
		<post-para>يتضمن إعداد التقارير الفنية في جوهره تقديم معلومات محددة ومتخصصة بطريقة منظمة ، غالبا في شكل تقارير أو أدلة أو أدلة. الهدف هو الوضوح والدقة ، مما يمكن القراء من فهم المحتوى والتصرف بناء عليه بشكل فعال. وفي الوقت نفسه ، تعمل المستندات الفنية كسجلات لا تقدر بثمن ، مما يضمن إمكانية الوصول إلى المعرفة الهامة للتدريب أو استكشاف الأخطاء وإصلاحها أو الابتكار.</post-para>
		<post-para>تعد المستندات والتقارير الفنية ضروريين للتواصل والمساءلة والتقدم. من خلال إتقان هذه الحرفة ، يمكن للمحترفين القيادة بكفاءة والابتكار مع تمكين فرقهم بالمعرفة والثقة.</post-para>
		<lst-h1>المكونات الرئيسية للوثائق الفنية الفعالة</lst-h1>
		<li-b> الهيكل المدفوع بالغرض</li-b>
		<li-text>يجب أن يكون لكل تقرير أو مستند غرض واضح يوجه تنظيمه وتخطيطه.</li-text>
		<li-b> وعي الجمهور</li-b>
		<li-text>صمم المحتوى لتلبية احتياجات جمهوره المستهدف - الخبراء التقنيين أو أصحاب المصلحة أو المستخدمين النهائيين.</li-text>
		<li-b> الدقة والتفاصيل</li-b>
		<li-text>الدقة هي المفتاح؛ يجب ألا تترك المستندات الفنية مجالا للغموض أو الخطأ.</li-text>
		<li-b> سهولة الاستخدام</li-b>
		<li-text>يجب أن يكون المحتوى سهل الاستخدام وواضحا بصريا، مما يضمن سهولة التنقل والفهم.</li-text>
	</post>
	<post id="02">
		<strong>في عالم الهندسة، توجد البيانات في كل مكان، وهي المفتاح لحل المشكلات المعقدة وتحسين العمليات ودفع الابتكار. لكن البيانات الأولية ليست سوى البداية. تكمن القوة الحقيقية في تحليل هذه المعلومات وتصورها للكشف عن الرؤى وتوجيه عملية صنع القرار.</strong>
		<img>https://lh3.google.com/d/12V-giLQ4c36UdO2uoxquITK6wRP48T8m</img>
		<post-para>من خلال الجمع بين التحليل الدقيق والتصور البديهي ، يطلق المهندسون إمكانات البيانات لتصميم حلول أفضل وتحسين الكفاءة والتنبؤ بالنتائج المستقبلية. إنها مجموعة مهارات في قلب الهندسة الحديثة.</post-para>
		<lst-h1>الأدوات والتقنيات الرئيسية</lst-h1>
		<li-b>الأساليب الإحصائية</li-b>
		<li-text>تساعد الإحصاءات الوصفية والاستنتاجية في الكشف عن رؤى قيمة من البيانات.</li-text>
		<li-b> حلول البرمجيات</li-b>
		<li-text>توفر أدوات مثل MATLAB أو مكتبات Python أو البرامج الهندسية المتخصصة إمكانات تحليل وتخطيط قوية.</li-text>
		<li-b> لوحات المعلومات في الوقت الفعلي</li-b>
		<li-text> يستفيد المهندسون بشكل متزايد من لوحات المعلومات الديناميكية للمراقبة الحية واتخاذ القرارات السريعة.</li-text>
		<post-sec-h1>ما هو تحليل البيانات الهندسية؟</post-sec-h1>
		<post-sec-p>يشير تحليل البيانات الهندسية إلى الفحص المنهجي للبيانات لتحديد الأنماط والاتجاهات والعلاقات. سواء كانت القياسات الهيكلية أو مقاييس كفاءة العملية أو الظروف البيئية ، يعتمد المهندسون على التقنيات التحليلية لفهم مجموعات البيانات الهائلة.</post-sec-p>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/1k-zxmCoWcL16nrqlGnxEjrxgojElHZ5U</post-sec-img>
		<post-sec-h1>أهمية تخطيط البيانات الهندسية</post-sec-h1>
		<post-sec-p>من خلال المخططات تتحول البيانات إلى قصة. من خلال المخططات والرسوم البيانية والنماذج التفاعلية ، يمكن للمهندسين توصيل النتائج بوضوح وفعالية. يعمل التخطيط على سد الفجوة بين التعقيد التقني والفهم القابل للتنفيذ، مما يسمح للفرق باتخاذ قرارات مستنيرة لفترة وجيزة.</post-sec-p>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/14bprlHnjRJimc9L5p0zvb37dGwwAJDYN</post-sec-img>
	</post>
	<post id="03">
		<strong>العروض التقديمية الفنية ضرورية لمشاركة الأفكار ونتائج الأبحاث ونتائج المشاريع والحلول المبتكرة بطريقة احترافية وجذابة. سواء كنت تخاطب الزملاء أو العملاء أو أصحاب المصلحة ، فإن مفتاح تقديم عرض تقديمي مؤثر يكمن في الإعداد الفعال.</strong>
		<img>https://lh3.google.com/d/1VrGpXhfLIF5UJoXTEOuBSOT5S4D3C0dg</img>
		<post-para>يعد إعداد عرض تقديمي تقني أكثر من مجرد إنشاء شرائح - إنه يتعلق بإتقان رسالتك والتواصل مع جمهورك. باستخدام هذه النصائح ، ستكون مجهزا جيدا لتقديم عروض تقديمية مؤثرة تترك انطباعا دائما.</post-para>
		<post-h1-p-h1>لماذا العروض الفنية مهمة؟</post-h1-p-h1>
		<post-h1-p-p>يساعد في تنظيم المعلومات المعقدة في تنسيق سهل الفهم مع الحفاظ على تركيز الجمهور واهتمامه. يضع التحضير الأساس لإيصال رسالتك بشكل فعال.</post-h1-p-p>
		<lst-h1>خطوات إعداد عرض تقديمي فني:</lst-h1>
		<li-b> افهم جمهورك</li-b>
		<li-text>حدد مستوى الخبرة الفنية التي يمتلكها جمهورك. يساعد هذا في تخصيص المحتوى الخاص بك وفقا لاحتياجاتهم.</li-text>
		<li-b>حدد غرضك</li-b>
		<li-text>وضح الهدف من العرض التقديمي - سواء كان ذلك للتثقيف أو اقتراح الحلول أو تقديم التحديثات.</li-text>
		<li-b>هيكلة المحتوى الخاص بك</li-b>
		<li-text>ابدأ بمقدمة جذابة.  قم بتقسيم نقاطك الرئيسية منطقيا. اختتم بملخص موجز وخطوات العمل.</li-text>
		<li-b>تصور بياناتك</li-b>
		<li-text> استخدم الرسوم البيانية والمخططات والرسوم البيانية لجعل البيانات المعقدة مفهومة وجذابة بصريا.</li-text>
		<li-b>الممارسة والتدرب</li-b>
		<li-text>تعرف على الشرائح الخاصة بك وتدفقك لتقديمها بثقة.</li-text>
		<lst-h1>العناصر الرئيسية للنجاح</lst-h1>
		<li-b>البساطة</li-b>
		<li-text> تجنب التحميل الزائد للشرائح بالنص. استخدم المرئيات والنقاط النقطية للحفاظ على الوضوح.</li-text>
		<li-b>المشاركة</li-b>
		<li-text>قم بتضمين أمثلة من العالم الحقيقي أو دراسات حالة لإبقاء الجمهور مهتما.</li-text>
		<li-b>إدارة الوقت</li-b>
		<li-text>التزم بالوقت المخصص، وضمان التسليم الموجز دون التسرع.</li-text>
	</post>
	<post id="04">
		<strong> مهارات العمل الجماعي الهندسي: بناء الجسور إلى النجاح</strong>
		<img>https://lh3.google.com/d/1gEg8z6uZ8Lp6vM19CwZMuR3nYZHLd0iG</img>
		<post-para>في مجال الهندسة ، العمل الجماعي ليس مجرد شيء لطيف. إنه حجر الزاوية الحاسم لتحقيق الأهداف الطموحة والتغلب على التحديات المعقدة. غالبا ما تنطوي المشاريع الهندسية على التعاون عبر التخصصات ، مما يتطلب مجموعة متنوعة من المهارات لضمان النجاح. إذن ، ما الذي يميز العمل الجماعي الفعال في الهندسة؟</post-para>
		<post-para>العمل الجماعي في الهندسة هو أكثر من مجرد العمل معا - إنه يتعلق بالاستفادة من المواهب الجماعية والإبداع والمرونة للمجموعة لتحقيق نتائج غير عادية. عندما يوحد المهندسون مهاراتهم ، يمكنهم تحويل الرؤى الطموحة إلى حقيقة.</post-para>
		<lst-h1>مهارات العمل الجماعي الرئيسية للمهندسين</lst-h1>
		<li-b>التواصل</li-b>
		<li-text> يضمن التواصل الواضح والموجز مشاركة الأفكار والمشكلات والحلول بشكل فعال داخل الفريق.</li-text>
		<li-b>التعاون</li-b>
		<li-text>يعمل المهندسون معا، ويجمعون بين خبراتهم للابتكار وإنشاء حلول قوية.</li-text>
		<li-b>القدرة على التكيف</li-b>
		<li-text>تعد المرونة في تعديل الخطط وتبني الأفكار الجديدة أمرا ضروريا في بيئات المشروع الديناميكية.</li-text>
		<li-b>حل المشكلات</li-b>
		<li-text> تزدهر الفرق عندما يساهم الأعضاء بوجهات نظر فريدة لمواجهة التحديات بشكل إبداعي.</li-text>
		<li-b>حل النزاعات</li-b>
		<li-text>يساعد التفاوض المحترم والتفاهم المتبادل في الحفاظ على الانسجام والتركيز أثناء الخلافات.</li-text>
		<li-b> القيادة والمساءلة</li-b>
		<li-text>تحدد القيادة القوية الاتجاه، بينما تضمن المساءلة مساهمة الجميع في أهداف الفريق.</li-text>
		<lst-h1>فوائد العمل الجماعي الهندسي</lst-h1>
		<li-b>خبرات متنوعة</li-b>
		<li-text>تجمع الفرق بين المعرفة المتخصصة، مما يتيح حلولا مبتكرة للمشكلات المعقدة.</li-text>
		<li-b>الكفاءة والإنتاجية</li-b>
		<li-text>يعمل التعاون على تسريع حل المشكلات وتحسين الإنتاجية الإجمالية.</li-text>
		<li-b>النمو الشخصي</li-b>
		<li-text> يتعلم المهندسون من بعضهم البعض، ويكتسبون المهارات ووجهات النظر التي تثري حياتهم المهنية.</li-text>
		<lst-h1>كيفية تعزيز العمل الجماعي في الهندسة</lst-h1>
		<li-b>التواصل</li-b>
		<li-text>تعزيز التواصل المفتوح والاحترام المتبادل داخل الفريق.</li-text>
		<li-b>التفويض</li-b>
		<li-text>حدد أهدافا واضحة وحدد أدوار لكل عضو في الفريق.</li-text>
		<li-b>التشجيع</li-b>
		<li-text>شجع التعليقات المنتظمة لضمان التحسين المستمر.</li-text>
	</post>
	<post id="05">
		<strong>كان نظام التشغيل Windows ، الذي طورته Microsoft ، بمثابة تغيير لقواعد اللعبة في عالم الحوسبة. منذ إنشائه في عام 1985 ، تطور Windows باستمرار ، مما يوفر للمستخدمين نظاما أساسيا بديهيا ومتعدد الاستخدامات وقويا لأداء مهام تتراوح من تحرير المستندات البسيط إلى تطوير البرامج المعقدة.</strong>
		<img>https://lh3.google.com/d/1rZF1g0aq719r5A29N4VzlMvvDx-HAE9Y</img>
		<post-h1-p-h1>يستمر مستقبل Windows</post-h1-p-h1>
		<post-h1-p-p>Windows في التطور، حيث يتضمن أحدث التقنيات مثل الذكاء الاصطناعي والتكامل السحابي والأمان المحسن. تضمن قدرته على التكيف بقائها في طليعة المشهد التكنولوجي ، مما يمكن المستخدمين من تحقيق أهدافهم بشكل أكثر فعالية.
سواء كنت مستخدما عاديا أو محترفا ، فإن نظام التشغيل Windows هو أداة لا غنى عنها تستمر في تشكيل الطريقة التي نتفاعل بها مع التكنولوجيا.</post-h1-p-p>
		<lst-h1>لماذا يبرز Windows</lst-h1>
		<li-b> واجهة سهلة الاستخدام</li-b>
		<li-text>تشتهر واجهة المستخدم الرسومية ل Windows (GUI) بسهولة التنقل وإمكانية الوصول إليها ، حيث تلبي احتياجات كل من المبتدئين والمحترفين البارعين في التكنولوجيا.</li-text>
		<li-b>تطبيقات متعددة الاستخدامات</li-b>
		<li-text>من الترفيه إلى الحوسبة على مستوى المؤسسات ، يدعم Windows مجموعة كبيرة من تطبيقات البرامج.</li-text>
		<li-b>  الميزات المبتكرة</li-b>
		<li-text>على مر السنين ، قدم Windows أدوات مبتكرة مثل Cortana وشريط المهام وقوائم ابدأ الحديثة لتحسين الإنتاجية.</li-text>
		<lst-h1>تطور Windows</lst-h1>
		<li-b> زر البدء</li-b>
		<li-text>قدم Windows 95 زر البدء وشريط المهام الأيقوني.</li-text>
		<li-b>الاستقرار</li-b>
		<li-text>أصبح Windows XP مرادفا للاستقرار وسهولة الاستخدام.</li-text>
		<li-b>سطح المكتب والهاتف المحمول</li-b>
		<li-text>قام Windows 10 بتوحيد تجربة سطح المكتب والهاتف المحمول ، مما يوفر وظائف سلسة عبر الأجهزة.</li-text>
		<li-b> تصميم محدث</li-b>
		<li-text>يعرض Windows 11 تصميما محدثا وأدوات إنتاجية محسنة للمستخدم الحديث.</li-text>
		<post-sec-h1>ما هو Windows؟</post-sec-h1>
		<post-sec-p>Windows عبارة عن مجموعة من أنظمة التشغيل المصممة للتشغيل على أجهزة الكمبيوتر الشخصية والأجهزة اللوحية والخوادم. إنه بمثابة واجهة بين المستخدم وأجهزة الكمبيوتر، مما يتيح اتصالا سلسا ووظائف فعالة.</post-sec-p>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/1Bows-WJV0MeYnzDohUhfN0Ixd7f4Z_Rn</post-sec-img>
	</post>
	<post id="06">
		<strong> البريد الإلكتروني: إحداث ثورة في الاتصال
لقد غير البريد الإلكتروني، وهو اختصار ل "البريد الإلكتروني"، الطريقة التي نتواصل بها، مما جعله أسرع وأكثر كفاءة ومتاحا للملايين في جميع أنحاء العالم. سواء كان ذلك للتبادلات الشخصية أو المراسلات المهنية ، يظل البريد الإلكتروني حجر الزاوية في التواصل الحديث.</strong>
		<img>https://lh3.google.com/d/1JimU5X6fqVNr6MB6ra4vTBAZuFCgIthj</img>
		<post-para>يستمر البريد الإلكتروني في التطور ، حيث يتضمن ميزات مثل التشفير والذكاء الاصطناعي وتصفية البريد العشوائي لتحسين تجربة المستخدم. كطريقة اتصال سريعة وموثوقة ومتعددة الاستخدامات ، يظل البريد الإلكتروني أداة حيوية في العصر الرقمي.</post-para>
		<post-h1-p-h1>كيف يعمل البريد الإلكتروني</post-h1-p-h1>
		<post-h1-p-p>يتم إرسال رسائل البريد الإلكتروني عبر الخوادم التي تعالج الرسائل وتسليمها إلى حسابات البريد الإلكتروني للمستلمين. تتضمن البروتوكولات الشائعة SMTP (بروتوكول نقل البريد البسيط) للإرسال و POP / IMAP لتلقي الرسائل.</post-h1-p-p>
		<lst-h1>الميزات الرئيسية للبريد الإلكتروني</lst-h1>
		<li-b> الاتصال الفوري</li-b>
		<li-text>يتم تسليم الرسائل على الفور تقريبا ، بغض النظر عن المسافة الجغرافية.</li-text>
		<li-b>المرفقات</li-b>
		<li-text> يمكن للمستخدمين مشاركة الملفات والصور والمستندات دون عناء.</li-text>
		<li-b>الهيكل المنظم</li-b>
		<li-text> يتم فرز رسائل البريد الإلكتروني في مجلدات مثل البريد الوارد والمرسلة والمسودات لسهولة الإدارة.</li-text>
		<li-b> إمكانية الوصول</li-b>
		<li-text> يمكن الوصول إلى رسائل البريد الإلكتروني من أجهزة مثل الهواتف الذكية والأجهزة اللوحية وأجهزة الكمبيوتر.</li-text>
		<lst-h1>لماذا لا غنى عن البريد الإلكتروني</lst-h1>
		<li-b>الكفاءة</li-b>
		<li-text> مثالية للتحديثات السريعة والاتصالات الرسمية ومشاركة الموارد.</li-text>
		<li-b>فعالة من حيث التكلفة</li-b>
		<li-text>لا حاجة للورق أو البريد ، مما يجعلها صديقة للميزانية.</li-text>
		<li-b>أداة احترافية</li-b>
		<li-text>يعد البريد الإلكتروني أمرا بالغ الأهمية للشركات للتواصل داخليا ومع العملاء.</li-text>
		<li-b>الوصول العالمي</li-b>
		<li-text>يربط الناس من جميع أنحاء العالم دون عناء.</li-text>
		<lst-h1>منصات البريد الإلكتروني الشائعة </lst-h1>
		<li-b>Gmail</li-b>
		<li-text>معروف بواجهته سهلة الاستخدام وتكامله مع خدمات Google.</li-text>
		<li-b>Outlook</li-b>
		<li-text>يقدم أدوات احترافية ووظائف التقويم.</li-text>
		<li-b>Yahoo</li-b>
		<li-text>مثالي للاستخدام الشخصي مع إمكانات تخزين إضافية.</li-text>
		<post-sec-h1>ما هو البريد الإلكتروني؟</post-sec-h1>
		<post-sec-p>البريد الإلكتروني هو طريقة لإرسال واستقبال الرسائل الرقمية بين الأفراد أو المجموعات عبر الإنترنت. يسمح للمستخدمين بمشاركة النصوص والمرفقات ومحتوى الوسائط المتعددة في الوقت الفعلي أو بشكل غير متزامن.</post-sec-p>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/1Wm3DrN1hMBWMrqWvOZq3TpmjJm9A_buW</post-sec-img>
	</post>
	<post id="07">
		<strong>أصبحت محركات البحث على الإنترنت جزءا لا يتجزأ من حياتنا اليومية ، مما يوفر وصولا فوريا إلى ثروة من المعلومات. سواء كنت تبحث عن إجابات لأسئلة محددة أو تبحث عن موضوعات أو تجد موارد ، فإن محركات البحث هي البوابة للتنقل في العالم الرقمي الشاسع.</strong>
		<img>https://lh3.google.com/d/1OTKSOv-rWY4m-4jbNPr_KhP4SFJIbrKZ</img>
		<post-para>تتطور محركات البحث باستمرار ، حيث تدمج الذكاء الاصطناعي والتعلم الآلي وقدرات البحث الصوتي لتحسين تجربة المستخدم. مع تقدم التكنولوجيا ، تظل أدوات لا غنى عنها للوصول إلى العالم الرقمي وفهمه.</post-para>
		<lst-h1>تستخدم محركات البحث خوارزميات معقدة من أجل:</lst-h1>
		<li-b>الزحف</li-b>
		<li-text>اكتشاف البيانات وجمعها من صفحات الويب باستخدام برامج التتبع المبرمجة التي تسمى برامج الزحف.</li-text>
		<li-b>الفهرسة</li-b>
		<li-text>تنظيم المعلومات وتخزينها في قواعد بيانات واسعة لاسترجاعها بكفاءة.</li-text>
		<li-b>الترتيب</li-b>
		<li-text>عرض نتائج البحث بناء على الصلة ، باستخدام عوامل مثل الكلمات الرئيسية وجودة موقع الويب وتفاعل المستخدم.</li-text>
		<lst-h1>لماذا تعتبر محركات البحث مهمة؟</lst-h1>
		<li-b>الكفاءة</li-b>
		<li-text>تحديد موقع المعلومات بسرعة دون التصفح يدويا عبر عدد لا يحصى من مواقع الويب.</li-text>
		<li-b> إمكانية الوصول</li-b>
		<li-text>تزويد المستخدمين بإمكانية الوصول الفوري إلى المعرفة العالمية، بغض النظر عن الموقع.</li-text>
		<li-b>التخصيص</li-b>
		<li-text>تقديم نتائج بحث مخصصة بناء على التفضيلات وسجل التصفح والموقع.</li-text>
		<lst-h1>أنواع محركات البحث</lst-h1>
		<li-b>محركات البحث العامة</li-b>
		<li-text>مصممة لعمليات البحث الواسعة (مثل Google و Bing).</li-text>
		<li-b>محركات البحث المتخصصة</li-b>
		<li-text> تركز على مواضيع أو صناعات محددة (على سبيل المثال ، PubMed للأبحاث الطبية).</li-text>
		<li-b>محركات البحث الخاصة</li-b>
		<li-text>إعطاء الأولوية لخصوصية المستخدم وتقليل تتبع البيانات (على سبيل المثال ، DuckDuckGo).</li-text>
		<post-sec-h1>ما هي محركات البحث؟</post-sec-h1>
		<post-sec-p>محركات البحث هي أنظمة برمجية متخصصة تساعد المستخدمين في العثور على المعلومات عبر الإنترنت. من خلال إدخال كلمات رئيسية أو عبارات في شريط البحث ، يمكن للمستخدمين استكشاف المحتوى المفهرس من مواقع الويب وقواعد البيانات والمصادر الرقمية الأخرى. تشمل الأمثلة الشائعة Google و Bing و Yahoo و DuckDuckGo.</post-sec-p>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/1F08uRd2_vFOm80ot1wmOLSyAIr2iDgHJ</post-sec-img>
	</post>
	<post id="08">
		<strong>يتطور برنامج مايكروسوفت وورد باستمرار بميزات وتحسينات جديدة. إليك خمس طرق ناشئة أو متزايدة الأهمية للعمل على مايكروسوفت وورد، تُعزز الإنتاجية والتعاون.</strong>
		<img>https://lh3.google.com/d/13X-1SJC3fNq0-STyfjPe4fG8Uvr16kdk</img>
		<post-sec-h1>التعاون في العمل مع الآخرين ‎في أي مكان</post-sec-h1>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/1BcYBT5HJqOYViGS86qgKizot2mbzGqfW</post-sec-img>
		<post-sec-h1>الاستماع إلى المحتوى الخاص بك</post-sec-h1>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/1TSXLi8bAbcyCiaSxXZAdX0vmOsv17iNZ</post-sec-img>
		<post-sec-h1>الترجمة</post-sec-h1>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/18nvxECFwB2MCrcpcL6U9Ruq3Bmt5m922</post-sec-img>
		<post-sec-h1>الإملاء</post-sec-h1>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/1uTdfxsRtxkL85IhgQFabxctW5kAgtRja</post-sec-img>
		<post-sec-h1>التدقيق أثناء الكتابة</post-sec-h1>
		<post-sec-img>https://lh3.google.com/d/1NEgRL34n-b1D8hqPUy__MsGj8aC1U_iz</post-sec-img>
		<post-cen-link-a>https://sites.google.com/view/itskillsengineers/%D9%85%D9%87%D8%A7%D8%B1%D8%A7%D8%AA-%D8%A7%D9%84%D8%AD%D8%A7%D8%B3%D9%88%D8%A8/%D9%85%D8%A7%D9%8A%D9%83%D8%B1%D9%88%D8%B3%D9%88%D9%81%D8%AA-%D8%A3%D9%88%D9%81%D9%8A%D8%B3/microsoft-word#h.on00cxifjzf2</post-cen-link-a>
	</post>
</posts>
